黨鐵收皮

你俾cctv我睇 我咪俾錢搭lol

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢